Documento gerado sob autenticação Nº FOS.665.900.BHD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10212                  de  23/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  ELISMAR DA ROSA OLIVEIRA            FATIMA DANIELA DOS SANTOS PEREIRA            ANA RITA CALDART            GIOVANA DA SILVA LENZI (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho do Instituto de Matemática e Estatística, por
um mandato de dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a execução
do Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os
termos  da  Lei  11.091,  de  12/01/2005,  e  das  Decisões  939/2008,  328/2010  e  417/2014  do  Conselho
Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
